［行動升級］罷工！機場集會！輸出革命！

成日講警犬武力封頂，其實我哋都已經封左頂。

雖然民意仲企係抗爭者一邊，但係我哋仲未逼到政府有任何根本性改變。

因為到依家，我哋主要嘅抗爭手段未有根本性轉變。

呢兩個禮拜，每一次行動，都係和理非遊行，到咁上下，勇武派同警犬開戰。

每一次，柒婆只係需要出警犬同蓄龍已經頂得住，然後自己龜縮。

每一次行動都拉3-40個勇武派，勇武派唔係無限人手架，拉一個就少一個架啦。

如果依家嘅抗爭手段唔改變，當柒婆拉鳩晒啲勇武派之後，就正翻和理非上街，之後成個社運倒退翻去2014年之前。

我哋要做啲咩？我哋要行動升級啊！我哋要罷工啊！我哋要係機場搞集會！我哋要輸出革命！

過去兩個星期，勇武派付出太多啦，依家應該係和理非行動升級嘅時候！

每人一小步，香港更美好！

希望在於人民

改變始於抗爭

光復香港

時代革命

幾時機場集會，我今次都要黎支持！

香港獨立

申請遊行到禮賓

獨樂樂不如眾樂樂

廣州獨立！
上海自治！

推！

所有交通工具一齊罷工，等所有人返唔到工！

[black]如果唔返工，去機場行下，散下心都幾好，至少唔使食催淚彈，又有冷氣嘆[/black]

光復香港 時代革命

重申五大訴求 追究黑警濫權

希望在於人民 改變始於抗爭

強烈讉責元朗恐怖襲擊事件

勇武真係需要停一停，休息下
條路仲有好長

推

和你飛

8月3號 機場

我可以去 不過依加罷工宣傳一齊推緊 建議星期六日搞 (或有機會罷工去機場好過去金鐘) 唔去港島 俾前線手足抖下 和理非全面進入機場

comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

集會同外國人介紹咩情況 快啲出旅遊警示

到和理非出場 勇武抖下先

[black]5/8三罷
5/8三罷
5/8三罷
5/8三罷
5/8三罷[/black]
快啲搵人搞機場集會啦！！！

有冇得係mtr站搞集會，塞爆10幾個mtr站都癱瘓交通

宣傳香港軍警政府

罷工！

8月5號齊罷工

咁遠，幾百人帶齊糧食去地鐵站坐幾日好過

Push

機場罷工下話？ 得 我跟 ， 同時我會叫埋身邊啲人一齊罷

我地要鬥智！！
用最低危險方式癱瘓香港
打擊香港國際金融中心型像
機埸行街 中環行街罷工！尖沙咀行街

西九呢？都一樣可以輸出

打擊香港旅遊業
向外國人傳輸香港好危險
唔好來香港

罷工

一早講左流水式和平集會係最好
其他平民想參加都容易
每次要佔路及要衝, 又要承擔高風險比人拉仲衰吧

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

［急］罷工成功方案！

罷工嗰班去機場lor

8.5一齊罷工

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

好想去機場參觀!

需要機場做第一個集會嘅地方，
和應罷工，繼而各地鐵站，make noise

罷工應該集體去機場！
班狗唔敢做d咩先

之前唔係講左個formula係和理非>deadline>勇武咩

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

支持警方入機場嚴正執法，驅散非法集會